{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158579?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 구룡포 하정 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 入室および退室に関するお知らせです。 基本宿泊料金は2名基準であり、特殊客室やパーティールームのような場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 追加の人数がいる場合は、個別の料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合があります。 また、退室時間を超えると、追加料金が自動的に加算される場合があります。 また、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 また、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 物損や盗難時には刑事処罰を受けることもあります。 客室利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基本宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "基本宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームの場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室やパーティールームのような場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、個別の料金が発生しますか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は、個別の料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻しおよびキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると、追加料金が自動的に加算されますか？",
            "answer": "退室時間を超えると、追加料金が自動的に加算される場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求められますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室をお断りされる場合もありますか？",
            "answer": "入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際に払い戻しがありますか？",
            "answer": "キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "物損や盗難時には刑事処罰を受けることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "客室利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 489
    }
}